幾時開始係條街度唔走就要被打 係咩事只要唔離開馬路就要打

馬路一開始原意就係人行
係唔係要拎架單車有單車牌就可以係街
一唔走就打係邊個咁ON9 同人講專業有排未到毅進仔你地